愛國撐警新文宣方向!!!! — Pornhub

影片概括：
由於愛國同胞們俾Facebook twitter封鎖
無法對外宣傳愛國資訊
佢哋開始喺唔同網站 包括pornhub發放文宣

我認為我地應該好好向同胞們學習
喺唔同媒體幫手做文宣
等全世界都睇到大家有幾愛國

一直以為係比d中國人打飛機用

pornhub咁多外國人用
佢成9000幾片有其他人睇都唔奇

而家文宣最緊要創新
喺所有渠道都爭取最大曝光率

Push

推

喺pornhub睇到搜尋第一係香港 理大，一堆連睇av都要翻牆嘅毒蛆一路劣佢碌5cm長嘅鳩一路打仇恨言論,so poor

Diu

好多大陸人睇pronhub YouTube, 輸出革命

Disinformation